有兩個星期得閒返工，兼職好定全職好？

全職quit好似高人工啲？

self employment
例如ptbf

ptgf ptbf底薪都無